消息：本港新增約82宗確診個案

8成係老舞群既話 其實都冇爆出社區

只係不停係上流社會爆，反正我地都唔會去佢地去開既地方

你點知佢地有冇周圍走

其實大家預設左好放心身邊認識既朋友/同事
見面平時交雜都唔會戴罩

但身邊人有一個同老舞群有唔同程度接觸都夠仆街

雙頂啦
準備回落

你去民間肺炎個網睇下 好多都住公屋

86既極限已經到咗等回落

希望可以快啲回落 , 一見到高, 個人就驚

對比900萬人嘅東京都
我地疫情簡直係不值一題
嚴重條撚咩

仲未上100 繼續努力

要講到好嚴重箵有機會WFH

全部獨居嘅？
無屋企人嘅？
屋企人又係各自獨居，無朋友嘅？

睇數字啦屌 事實陳述黎

自己上chp dashboard睇下啦
近呢個禮拜 公屋居屋都唔少case
而且遍佈九龍新界
你呢個係選擇式事實陳述咋傻仔

你自己睇多次 8成係老舞群 扣返老舞群係十幾宗一日
我都唔知你做乜鳩

一日十幾單都叫冇爆出社區
咁你自己定義晒佢囉

陳述事實 事實係之前都十幾宗一日

屌 咁撚少

一直都係十幾宗一日 只係老舞群爆到HIGH HIGH谷爆左個數 我唔明你發乜撚野神經

之前係所有個案加埋十幾宗一日
而家係一日十幾宗本地

講黎講去都係十幾宗 未爆出社區係事實 你發乜撚神經

恐懼撚最想就係爆到七彩，wfh日日係屋企

咁少

驚閪咩

80幾單就叫高
去外國咪嚇到暈咗

班廢中廢老最鐘意周圍巡迴飲茶

冇事啦 繼續返工

證明廢老係底死

無事了

日日都80幾
即係冇事

少過尋日
正式宣布
高峰期已過

驚西，大把人照出街食嘢中咗都以為係感冒啫

技術分析都見頂，冇力上了

有冇人同我一樣 覺得其實好少事
根本唔明有咩好驚

到頂回落了

係上流地方爆明顯易控制過係公屋屋邨爆

一黎人地去開既地方人口密度唔高
二黎高級場所消毒都做足d

如果係咁點解爆唔起
平左頂

點解澳門可以46單無加過

點解仲未WFH

都係感冒嘅級數
可能感染完好返都未定

上流社會大爆發抵死

算啦 唔好同佢嘈啦
唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過你放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向你道歉一聲

好耐冇見過呢篇

你講乜野？
我岩岩自己打嫁
冇見過好正常姐

想問樓主
如果每日有82宗確診，咁一個月會有幾多宗？

高追
等破阻力位

你條撚頭就發神經，每日十幾單unlink即係代表社區一直有潛服個案，而家班老舞撚中完再周圍去咁都叫未爆出社區，個百鳩幾人全部跳完舞就返屋企唔會去食野唔會去第二度嘅？未爆出社區就唔會有公務員有學生中招啦